好時好唔清醒 好似自己唔係自己咁

有時會有嘅咁感覺
好似打緊機咁控制緊主角
好似岩岩訓醒分唔清係夢定訓醒咁
開始會有分唔到咩叫現實嘅感覺

最近仲有一次係屋企坐坐下無啦啦嚇一跳
然後問自己身在咩地方

係咪有啲問題
利申：無食任何藥物

睇醫生

無錢 唔想拎白卡

會唔會有一日發現自己唔知自己做緊乜